有無人睇緊CSGO?

Faze

打隊Optic打到咁嘅樣，又唔係Optic india

IGL 唔識lead
awper唔係main awp
3個outdate 1個new play
唔收皮都唔得啦

Niko琴日都打得好差

我覺得完全係niko問題
啲call差到唔敢睇

槍法黎講已經好過打NRG嗰日啦不過同對面niko差唔多

真係睇得出無左karrigan 分別

rain踢撚曬啲人走，其他隊真係要多謝佢

等一點

faze有佢係到氣氛好好
係搞笑個隻氣氛
而家打又唔得搞笑又唔得
disband啦

好多都過氣啦 仲咁海鮮

好撚好睇

TL

燈到呢

A星又進化左，gla1ve真係好似開住透視黎打咁

直接頒獎算啦FINAL都唔洗打

比NRG?

有冇csgo tg gp想join
faceit lv7

有無人幫手揀手套 想換手套自己又揀唔到

EG

FAZE 咁都可以輸
又累我輸500 屌佢老母

500美？

G2 無次會贏

新陣第一場你都買